唔好再推呢個檢討勇武post

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

擺明係分化post，毫無營養可言。看似好有道理，實則完全無實際可行解決辦法提供。

而且勇武多圍一普通人，幾乎極少出手。通常都係被迫還手。

影相laser問題，冷氣軍師唔會明，十碌係咪你咩